[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4212)

都幾肯定ky唔會開